【藝術家入】香港畫家youtuber講解名畫【漏單】

16:30講原來只係話條女飲酒飲到傻下傻下

推 講得幾好。